君不見冠狀病毒中國來 傳播世界不復還？

君不見中共黨員知不報 朝禁消息晚禁聲？

停播瘟疫須封關 偏偏世衛空對應

古來聖賢皆寂寞，惟有患者留其名。

君不見高堂明鏡悲白肺，朝如青屍暮成燼。

暮成灰 啱音 D?

你啱

春節時興野味多，蝙蝠可口肺炎正。
舊時皇席堂前宴，飛入尋常百姓家。

高質

舊時野味堂前宴

好有氣勢 又有李白feel

天滅中共必有用 千金黃圈還復來

抄考再改